（勵志）一人一個終極人生目標

我先 年老既時候同自己愛既人一齊分享經歷/趣事比d孫聽

統一銀河系

邊個銀河系

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。

我迫不及待好想玩玩了。

又黎

入Honda做工程師

GOOD阿 宜家既進展係?

想識大波妹。。。。

話你知 食過就返唔到轉頭

DSE進行中

想做份Hea工 然後玩隊有少少人識既地下樂隊 不過真係睇我唔到

慢慢黎 入左大學先

結婚生仔

有資格大大聲同人講
我有今日嘅成就，係全靠我自己超凡嘅毅力，超脫嘅眼光

開間畫室仔

只要40年50年60年後 身邊嘅人仍然係我身邊就足夠

呢個願望唔難

宜家有人唔支持你做既決定？